各位手足「鐳射手套」點睇？

買唔買好？百幾蚊，有600條線

CLS

戰神渣古

今次真係”光”復香港

痴撚線

無限手套

好撚癲啊

我都係想跳舞姐

大陸會禁賣

驚爆炸

仲Tao Bao

機械既野⋯

嘩 你想毀滅地球阿？

好似幾好玩

新香港

美國: 大殺傷力武器 要派美軍黎香港

新自護嘅

Z gundam行前咗好多年

勾結外國反動勢力新自護可恥

CLS 好癲呀

鐳射光碟係唔係攻擊性武器我屋企有好多

會爆架

經歷過呢2個月我會驚爆炸

阿Sir，你好，記者會嘅記者好

型

屌你

咪係 核爆都唔驚啦

咩時勢 仲淘寶

隨時屈到你呢個野可以發射γ射線

核彈你扔得走
但手套你除唔切變TK

啲狗會唔會中輻射死架

即場跳返隻舞！街頭表演用！

TK問題點解決

Gunbuster

Cls想地球爆炸？

Cls

我擔手你隻手多d

世界末日了

已經有阿叔戴左出去

今晚真係有

其實班黑豬係咪唔識分mW同MW
RX-78支槍1.9MW

I am iron man

咪再推星際武器，係咪想滅城
-
Bye Buy Day 特別活動第一彈！

818報答沙田新城市對港人之恩

自護號

笑撚咗

小心tk

六脈神劍終於重現江湖

尖沙咀暴徒用激光示威

痴撚線

Thanos

好撚癲

infinity stone

買得過

外國勢力

即刻拉你暴動

世界未日

留名等睇表演

燃燒的新香港

我覺得依個擺明係坦裝
會aoe吸曬成班狗既仇恨值
用果時記得提高自己防禦或者敏捷黎減傷或者迴避攻擊

全民變段譽
個個都識六脈神劍

九陽神劍

大家千奇唔好買呀 成個香港會大爆炸

淘寶咪戇鳩

好正

戰神渣古都唔割呀！！！

快撚啲落左單先
到時淘寶又唔俾人落黎買

要扮愛國藍絲帶先賣畀你

正呀屌
但咪撚淘寶啦屌

戴住唱:
在那激光中穿梭
我用千支歌 將你來鎖

嘩屌好撚正

咩戲

將RGB電莖椅拆左下面安落電動輪椅上面
應該又走到又盾到

笑撚左

我都諗起

留名等睇藍絲拎呢條片做證據

Polar

屌

仲有呢款

螢光舞王

你識條鐵咩

綠燈俠

600條線勁過博愛歡樂傳萬家

架呠架呠吱吱

買一套做螢光舞王

監視器香左

太散啦 10支扎埋一齊仲好

睇到第二張圖，屌

想毀滅地球?

光系魔法師

急不及待想去玩玩了

step up

腳只係裝飾

Macross

推！

夠唔夠力先
室外散光好勁 冇料到就冇咩意思喇

痴線淘寶連大殺傷力武器都有得賣

早買早享受

你地死啦
非法藏有核武...

笑撚咗出聲

中國的會爆炸
仲買淘寶
小心tk

buy buy buy have link ?

核彈都唔割，你話呢？

燃燒中的新香港

Innovator 變革者？！

大屠殺武器

diu, 自護號，馬沙：咦冇腳嘅？engineer：屌你識條鐵咩，腳係装飾泥嘅

原來Sammi之前喺演唱會使用大量攻擊性武器傷害台下觀眾

又淘寶

毀天滅地

自護號？

好暴力呀

正啊！！！！！！！
Party hard

光復香港 鐳射革命

義士戴咗咪冇腳? 變到識飄

呢個時候仲淘寶係咪戇鳩

大鑊！全世界中曬共匪既伏！和理非 武勇 連仔全部同我入黎！

黑衫打白衫

好撚正

上面嘅大人物唔會明㗎喇

SD Gundam Online

型到震

人人都可以係Ironman

拿 大家拎住支觀星筆去互射對方隻眼 證明比警察睇系唔會盲既

正 feel到淘寶會缺貨

用黎打黑社會一流,路都行唔撚到

癡線
對毅進狗黎講呢隻已經係無限手套

blocked

你想毁滅地球？

會唔會自爆㗎

好暴力

要核爆啦

好睇，D女好正

光復香港

屌 六脈神劍咁款

一隊人負責戴
另一隊人揸鏡
反鐳射之餘順手反埋黑警支大燈

TK呀

推

......

不要再用淘寶啦！瀏覽都唔好呀！

誇張左

除左淘寶仲有冇咩渠道買

宇宙勢力

重高達

祖國販賣軍火

我都想po

如何辨識

may the force be with you

蓮蓬
bam

外星勢力入侵 好撚驚呀

俾巴打搞到飲緊水都噴出黎
不過我都有諗起高達既鐳射槍攻擊

好撚癲呀
千奇唔好咁做呀

自護號咩屌

自護

屌你掂喎 和理非都可以入手 屌

諗起百變online呢件裝好似叫邪惡魔石爪

快啲搵人同蔣麗芸講暴徒得到自護同新自護軍事技術支援
又神盾局又自護，點算

幻彩詠各區

今日現場見到

第一下都諗起佢

用吓個手套，臭氧層即刻穿咗幾個窿

我都係諗起高達，但係肥婆坦克

cat girl+盔+手套

效果圖

寸草不生

正啵屌

第一時間就諗起戰神渣古

一支搞掂

難聽講句, 個o的咩protecthk /accstore咪又係淘寶貨,ssp一樣都係, 點解要比貴成倍係香港買

你隻手爆先定太空館爆先

香港征服世世不是夢

如果裝落部drome度，再飛出去射就perfect

咁咪解釋到點解要十枝

正喎!買嚟試下popo會唔會受傷囉

全彈發射

Cls 手套

用完隻手會唔會冇左

重高達咩

好L正

見到枝槍令我諗起呢隻Game

仆你個街

會唔會tk先

無敵了

射到啲狗盲

taobao

香港大戰

[急] 全港十八區出現武器庫丶軍火原材料

汽油彈（英語：Molotov Cocktail，俄語：Кокте́йль Мо́лотова，意為「莫洛托夫雞尾酒」），又稱燃燒彈，是游擊隊等非正規部隊，以及街頭暴亂群眾的常用武器，有些罪犯也會以它來縱火。軍方亦有採用，不同於制式武器凝固汽油彈。

燃燒瓶的主要構造為：玻璃瓶

18區陸續出現多種以綠色標誌的可疑軍火庫

中國的會爆炸

淘寶知你係香港ac 會mon實你買咩架
你睇咩佢地都知
唔會比你運到落黎

2009年出，一出就暴動罪坐10年，計翻時間啱啱好2019年出冊。

靚！

屌
睇到第二張真係笑

L文✋🏻

好懷念戰神渣古呢個叫法，依家多數都叫自護號

巴斯光年

身為一個好串既技術員，識叫一定係叫戰神渣古

買啦，戴住跳咇咇咇

聽日四點鐘又要上電視

依個似係會真爆wo
到時唔止著火咁簡單

戴住鐳射手套跳改版嗶嗶嗶

射到變蜜蜂鬥

So crazy

好吸引但淘寶⋯
貨未到可能已經拉撚咗

wave party
架bu架bu 吱吱

你又講得啱 如果照到啲狗煙變成一舊發光既煙霧 好似用黎掩護散水都唔錯 有無得諗？

嘩千祈唔好買呀！！！好危險架會！！

淘寶野⋯⋯信唔撚過

我冇野講

cls

自製啦

Push

好易TK?

正到仆街

每人拎一支仲洗玩？

收咗我哋十支鐳射筆
還返六百支比佢都好合理

見到下面張圖笑撚到收唔到聲

下意識即刻諗起佢

佢根本勁撚過john wick, john wick扑緊野果陣肯定反應唔切

diu....笑死我啦堅正

可唔可以自制

Push💥💥

一隻手套就600條光束
咁100隻手套咪.......

可以一戰喎

有道理

你隻腦魔藏有星際型攻擊武器呀

屌你photon blast
馮爆佢地d視線

外星科技

好睇好玩 但實用性唔太高
可能會影響到時嘅multitasking